點解維他檸檬茶咁好飲？

點解維他檸檬茶咁好飲？

一定要飲原味

飲開激酸

上晒癮 日日都要飲 驚糖尿

冇人話到比我知？

仲要係紙包！同樽裝飲落唔同感覺

屋企岩岩飲哂，一陣去百佳入貨先

飲第一淡真係起機

甜撚到起痰

仲要係250ml

因為加左精液

紅茶檸檬砂糖比例完美

低糖垃圾

好飲，但糖多到嘔

Taste like shit

太甜，好小飲

原味同錫蘭都正

好難飲

樽裝好似唔夠澀

好撚難飲，味精飲品